好懷念同天空時期嘅周栢豪

佢而家個死人頭真係好猶豫

舊歌最好聽

MK陰

最鐘意一拖再拖 有無同好？

最鍾意柏豪唱櫻花樹下

夠鐘

六天

On9 lihkg app 㩒一下post 3次